海怡做乜鳩

八點半到宜家係咁聽到爆炸聲 想點